叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(204)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

聖誕快樂

nplm
置頂

NPLM
置頂讚

PIN個偽21銅人仲帶埋嚟

Nplm po多次上嚟先

置頂

Nplm

真21銅人

鳥鳥搶住開po

SHIP鳥皮
厚面皮三寶

nplm

聖誕nplm

Nplm Merry Christmas

頂 個字幕

聖誕nplm先

聖誕快樂呀大家

終於到我聖誕
聖誕快樂

聖誕快樂

五堅星期日嗰個台南好young 延左期去1月3

召喚愛愛aka 心心 睇你老竇幾好 即刻扶起你
Masha 又幫你着鞋

雨姨成個膝頭哥跪落地下 見到都痛

磨到地真係勁痛

早晨呀 聖誕快樂

終於睇左獵人局
真係尷尬到呢
又可以睇到愚百唔知觀眾想睇咩
邊有人想睇佢哋因為要搞笑特別諗梗又諗唔到跟住個個求死
以前個啲諗梗係會諗帶邊個
而家係快啲帶走我
壓力咁大做乜
寧願佢哋玩返普通狼殺加返啲英文台語唱歌局仲好

大家聖誕快樂
希望疫情快點過 可以飛

好羡慕台灣人呀

你不用當女明星了啦 你拍照就好笑死我九叔

嘩佢地今年上到咁多呢啲大場合

nplm 聖誕快樂

越紅越懷疑之後可以去嗰陣會唔會搶唔到票

五堅上到紅白都好勁

仲要紅白係小巨蛋搞佢地可以預演小巨蛋了

我都係 好想佢地再紅啲但又驚太難搶

瞓醒nplm

笑死 真係有簽

滅滅我同你一樣呀 好想佢地多啲人識但係又怕自己買唔到飛 雖然宜家都未去得

即係下年繼續唔好笑獵人局

真。爆狼

到時去到買唔到飛仲想喊

九叔做咩同婁痴到咁埋

咁搞法驚2021都冇得去錯過佢地第一個小巨蛋

唉 唔通又要miss 佢哋第一場小巨蛋

宜家開始祈禱會唔會有得去

九澤5月係咪已經可以打定輸數去唔到

有冇五堅小巨蛋就未知 但係九澤CP 第一場就

肯定喇

台灣冇咁快開關啦
尤其是突然有本土 佢地都已經咁緊張話cancel延期而家啲show
香港咁樣嘅情況 邊有咁快開關

強烈譴責以下人仕
歡迎篤灰

連登娛百狼人殺Po真.偽毒撚名單:
1. 鳥鳥
2. 皮皮
3. shipship
4.櫻櫻
5.九九

北流
又無份

mola mola

好灰

又無得去

要錯過幾多野

我哋仲要錯過幾多野
上年佢哋個人嘅
出年九澤
五堅.......

好大無力感

次次開演唱會就要mon下ig同youtube d片 都唔知做緊乜

幾時先見到佢哋

又要挨貴運費
Postcard 永運唔會有我份
校園商演從來不是我們的

原來羊羊賊喊捉賊

每分鐘喺度搜刮零碎片段
我受夠了

聽日會好天嘅 我等佢地紅到來香港開show

羊羊前日先話自己係毒撚
跟住去咗party 交換禮物

求下2021 年尾 或者2022 黎香港

一起身見到九澤5月開con 好想喊
好唔想錯過佢兩個既第一場

都要香港開關先得

鳥烏都係啊

試下寫封信比聖誕老人話下年嘅願望係五堅來香港開show 可能得呢

羊羊先係真偽毒

小巨蛋

我都有咁諗過
希望有機會去到

第一次聽佢地自介九澤CP
感覺好奇妙

You are not alone

我們是九澤CP

見到九叔比心心好唔慣

好想去現場睇五堅情表演

佢成日唱天亮嗰時都比心心

唔知點解覺得好唔襯佢

可摸耳現場轉播第一場九澤同五堅俾啲海外粉

我見滾石下面有人提出
可以like下

佢要不經意咁先夠可愛
刻意嘅唔可愛

真 有好多海外粉

真係好灰…
所有最有意義既第一次都無我地份

開北流
6千人場

喂，我琴日係到架wo

我唔想去架wo
重要日子咪又係留返係到

偽毒皮聖誕快樂

今晚先係重點

6000

你兩個都入黑名單就得啦

我係真毒皮
btw莊莊聖誕快樂

我一定係到

明明我琴晚成晚都係到

我今晚都喺到

我今晚都會留喺到

路路 好耐冇見

皮皮聖誕快樂
完sem冇耐 近呢幾個po先上返水咋

過兒要勤力D上嚟

呢到真係好warm
廿幾個po冇上水都仲有人記得我
喺連登淨係敢喺到留言

真係好Warm架
大家要多D上水KEEP住WARM

nplm
大家聖誕快樂

到時都唔係有冇得去

頂 原來真係洗頭水加沐浴露

今晚凈係交換禮物播45分鐘？

唔係呀 有驚爆倫敦

驚爆倫敦唔係2145咩

交換禮物 35:08
倫敦 9:06

驚爆倫敦短到咁

似係剪到炸彈

Omg 有呼哈花絮

我到而家都係唔識欣賞件deep V

追夢唔容易，見到佢哋越來越好，真係好感動

佢愈嚟愈識選dancer

覺得鼓鼓真係勁暖
但如果可以比觀眾睇到個kiss就好

痴線 勁好人

九澤互換髮色
澤仔變咗啡

好唔慣 黑髮或者淺髮色啱佢d

我覺得佢個頭已經上唔到黑色

九叔又妹妹頭

鍾意澤仔個髮型
其實幾好睇但顯得佢太瘦

佢個故事真係好勵
一下子由有變無..再重新出發
真係替佢開心感動

小賴之前又話今個星期會有五堅channel 定唔知片嘅定我記錯

有冇人知五堅幾時出場

澤仔好得意

背景係咪09間玩具店

係咪喺九叔間鋪
唔通佢去抽一番賞

希望會有片睇

未有五堅，大家齊來J我采！！！！

五堅fans 又係yt招黑

好尷呀 可唔可以唔好再問佢地幾時出 人地仲表演緊

好多小學雞fans

型格采

真係好樣衰
:我們也想交流呀，是我們被騙八點耶

完全唔識咩係尊重

屌 人地話八點開始 有冇話佢哋喺第一個出場 咁咪等吓囉

啲小學雞真係
等下唔得嘅

見到李芷婷自己係yt 覆還沒

我都見到
仲要話人地呃佢
其他堅果見到叫佢地唔好再問
就問番轉頭: 哪裡不尊重了？

好敗路人好感

佢自己都唔記得幾點出場

Lulu 話會私佢

次次都係咁 見到都覺得燥

睇住沁仔先

五堅yt有嘢播緊?

男裝都carry到

佢哋會表演 但係唔知時間

個女仔好大dat草莓

好日本

又真係好日本廣告feel

個wow

9PM又係準時點名時間

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

點咗名先

9PM又係準時點名時間

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.
4.
5.
6.
7.
8.

顏藝

配返日文 痛い 痛い！

睇娛百先啦都係

係啦, 果邊都唔知點

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.
7.
8.

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.純純
6.
7.
8.

我匿咗入廁所

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.轟轟
6.
7.
8.

聖誕快樂

辛苦哂

做賊咁

又係乾魷魚

又保送

費事俾人鬧冇禮貌

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.純純
6.橋橋
7.轟轟
8.

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.
補返膠膠

即係好定唔好

澤仔講緊乜

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟

前後矛盾 偏狼

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻

膠膠多謝你幫我補

我想問
全集都交換禮物

好似係

唔可以帶公關品

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 迷迷

九叔嗰個特別大包嘅

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 格格

係小賴

紋身貼紙都"可以啊"?!

綜口味出現過

而家先睇到卜心企咗係木箱上面

係 就係果啲貼紙

執屋嗰陣

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 格格
11.22

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 格格
11.22
12.路路

唔怪得咁高

咩料
蜂巢

蜜蜂會飛出來

笑死

唔知有咩用

九叔計劃通

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 格格
11.22
12.水水
13.路路

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 格格
11.22
12.水水
13.路路
14. monb

荳姐又嚟料

CLS
荳荳想點

荳荳正仆街

送空盒咁仆街嘅

wtf
抵你冇朋友架喎

仆街到震
呢條友真係食屎啦

好垃圾

荳姐咩料

荳荳可唔可以永久退出娛樂局呀

上年嗰個四季豆

真係勁衰

完全唔識做人

真正嘅垃圾

我荳

邪惡南瓜feat qq卜心

荳姐好撚心咪咁孤寒啦
上年四季荳
今年黑盒+紅豆
痴撚線架

好狗又好尷

真係連埋個盒dum佢落山啦屌

荳荳
你好可怕

啲效果又尷

拎完鬼滅做梗都可以咁難笑真係好難得

笑死
邊個講"現世報"

：比你的紅豆好

對鞋都過佢個盒多多聲

可怕 真的可怕

好似大大

咩料

荳姐強行玩梗真係好尷尬

報應

荳荳不如真係走啦

點解可以咁仆街

荳姐連綜藝摔都好尷

"沒人要救"
"好做作, 好做作"

第一屆連登娛百狼人殺Po聖誕正日真.毒撚揮手區:
1.紋紋
2.羊羊
3.皮皮
4.丸丸
5.膠膠
6.純純
7.橋橋
8.轟轟
9.櫻櫻
10. 格格
11.22
12.水水
13.路路
14. monb
15. 圖圖

滾 滾得多遠有多遠

呢個聖誕好反映到荳姐人緣有幾差

荳姐想笑撚死人咩

點解要其他女仔陪荳姐現世報

又出金句

卜心真係預告睇完再睇都好搞笑

呢啲活動可唔可以唔好再去

雨姨對腳

咪係囉 個個着短裙

召喚加冰

思佳姐係跌得幾好
加冰兄又有得J

對鞋起碼有效果 佢地已經玩左>5分鐘

荳姐送啲嘢都好老尷

你有甚麼東西是撐得起來

對鞋真心幾有效果

皮蛋豆腐

係效果局嚟講佢個人嘅存在就是尷

成集D梗係靠對鞋撐啦

送頸鏈

凡凡表示

冇人理邪惡南瓜

真

笑死
冇人理查個毛懶型講英文

無人識英文

叫九叔翻譯

個個都呆左

唔好玩佢啦

屌拍呢啲好過獵人局

邪惡南瓜尷得嚟都叫帶笑回
我荳係真尷

全場有咩人識英文

婁好笑過尋晚

澤仔

無人理
邪惡南瓜都好笑過荳姐

澤仔 no more

鳥鳥PARTY QUEEN冇得賴啦
人嚟
拉鳥鳥入永久偽毒LIST

除左澤仔，係咪冇la

應該都係

大大完全唔想要

重大大聲話我，明明我長期係到

下集桌遊研究社

今年嗰啲唔夠上年廢

盒board game好啱九叔

仲有ship ship

擸人局同交換禮物局, 情人節局, 其他特別局, 可摸耳永久BLACK LIST 荳姐

吹錯了

SHIPSHIP就從來都冇人當佢係

應叫嘅季冠軍局又唔叫荳姐

仲要佢好嘈

荳:你的很棒耶
真係好意思架喎

你仲好過荳姐

越講越誇張

笑死
本來思佳姐黑面
知道有遙控有特別效果即刻勁開心

我頭先都聽到！！
仲諗緊我有冇聽錯

相信無禮物衰得過荳姐嗰份

上次桌遊已經俾人鬧佢好嘈

仲識變色

個燈我都想要

荳姐仲想要澤仔份禮
好冇意思啊佢

我都想要

阿澤送咁好嘅

反正不會比紅豆更爛

反正不會比紅荳更爛

不忘講一句：反正不會比紅豆更爛

好廢大伏

屌
荳姐行開啦 仲好意思提紅豆

但完全冇位擺，之前係韓國重畫/刻(？)左個燈仔，完全冇拎過出嚟

09咁都要盤

好過紅荳

頂黃生用嚟充佢個背光旅行枕頭架

雨姨瘋狂西面

09嗰個都好靚

九叔個燈我都想要

好靚呀

係喎 你一講就諗返起好狗

笑死
副超低能眼鏡

好似幾好玩

好好笑

果然係送廢物

又無人理

成日被無視

可以走路不會踩到屎欸

冇人想理佢

冇記錯好似係40蚊台幣

但可能會撞到人

雨姨好正

四季荳->紅荳

佢下年仲可以點樣超越自己

仲有咩豆啊

青春痘

納荳

三色豆

笑到超撚大聲
新人設

雨姨好慘

雨姨

我塊面大把

又要搵南瓜打

唔係呀嘛.......紅荳都唔贏?!?!?!

呢個真係好好笑
真係冇人理佢

哇屌 我收到肯撚定叫佢當場食翻

個人設好適合佢

揀最好嘅禮物

選最好

揀最好啊

魚姨次次罰都有份

膝頭哥都貢獻埋

論皮蛋對聖誕魷魚打臉有幾大陰影

但贏左係搵魷魚打嘛
我以為個個都會揀紅荳

上年俾人鬧爆

係咪太大力?

佢俾人話佢太大力

忘記唔到嘅心理陰影

今年唔驚啦

荳姐已經唔梗唔梗嘅問題

真係又孤寒又賤
搵D爛吉盒+包紅荳都夠膽死拎出去交換禮物
真係終極西人一個

成班幼稚園咁
圍住個眼鏡玩勁耐

我荳啲禮物好癲呀屌
寧願佢送茄汁豆

9叔臨尾都仲要借嚟再試多次

一開始收嘅係紅豆應該無咁嬲

佢地自自然然咁玩係最好笑
唔計荳姐

佢覺得好笑掛

白髮男子頭戴南瓜乳罩仰天發呆+魷魚乾左輪手槍指向妙齡少女
成個畫面荒謬到

荳姐真係唔好再出現係呢啲場合

都嬲架啦
但開頭細爛盒, 再換個大爛盒\
真係再好脾氣都走心啦
Masha嬲到

Masha勁慘 個個都咁靚

唔明點解佢每年都要咁堅持送啲關豆事嘅野

masha本身嗰份好勁多

太冇心思啦..同其他人比..

真係好陰功

不過真係天道好輪迴
即刻現世報
收番Masha個按摩鞋+跳繩
要即場跳

如果仲有下年 希望荳姐唔好再出現

我覺得佢係精心設計過用呢個方式送
應該覺得送空盒好有效果

正常都嬲啦 同垃圾冇分別

好有心思架
賤格同孤寒嘅心思囉
咩西人腦先會諗埋d咁嘅嘢

小賴黎la！！！！

五堅出來了

唔要嘅廢物 但無諗過係廢到咁

真係除咗佢

個個都勁有心機

佢應該覺得自己好好笑

唔睇卓遊住

點解小賴同思佳話爛
明明咁盞鬼

五堅出場喇

係嘅
但收爛盒又盛 我真係想一嘢打死佢

盞鬼還盞鬼
又真係爛嘅

送廢物但唔係垃圾囉

世界級cheap

小賴係咪都比人踩左先

係 話哂都係綜藝
廢物都可以笑下
送紅豆驅鬼真係唔知笑點係邊

仲要拎多箱出嚟都夠膽死係空嘅

你2跟3都不確定, 還問我

星期一遊戲王

仲要下下都消費小賴

今日皮蛋個造形好中我

九叔黑西裝

九叔

09型爆

Show晒條長腿

雨姨幾時先唔駛飲

媽咪 好型

雨婷全輸

九叔戴戒指

九叔live好似好咗

今日比九叔吸走晒

幾驚佢感冒未好返

九叔點解可以咁型

速食

以為到Colorful

係速食愛情

大大唱現場好穩

見到前排左手單反右手手機仲要顧燈牌都覺得辛苦

D收音怪怪地

超愛

但點解我成日都覺得支咪冇乜聲

真黑洞
二年八班又輸
啱啱開始上狼人殺又係輸

係lor 前面嗰啲都冇事

@monchichi 今集桌遊又有九晉啦

Rap

係
尤其是澤仔唱嗰陣

個音樂有埋原唱嘅

前面個許含光好似仲嚴重
結他完全無聲mic又無聲勁恐怖

第一段副歌明顯聽到九叔把聲

佢枝咪咁細聲嘅

我頭先聽娃娃都冇事

到小賴聽得出係live

九晉萬歲

見到佢好無助

ho mean

毒在家睇得好high

小賴啱啱嗰句次次都上得好危

時間啱啱好

小賴最好看

九叔又摸

小賴他好可憐啦

裏面真係冇着

又係嗰件透視裝

出席率好高

爽

三叔又賣廣告

連呢度都有業配

又係SAMSUNG讚助架

Samsung 爸爸力量真大

唱反正我好看

唱晒兩首

三叔爸爸真係好肯畀錢

點解background仲大聲過人聲

Live最穩是偉晉

澤仔唱嗰陣時候

唱廣告歌D音響都好D

反正我好看

澤仔一秒接得上
個音樂好突然

堅好聽

啱啱everyday已經係

個個都係，原聲好大

每一次live 都係咁

星光前8不是蓋的

跳舞好可愛

最衰個鏡頭係咁郁

聽日有yt

聽日(可能)

真心，不停搖

堅果🌰好忙

吹咁大

點解聽日都仲要可能, 未定好架

其實真係覺得好神奇
依加見到五堅越搞越大真係好感動

可以上呢啲大舞台好開心

由一開始話限定到而家要上小巨蛋

小賴唱得幾好

點解唔做嗰個post

呢首歌個Key真係好啱佢

啱啱補做番

鋒澤與後宮們

勁多燈牌痴線

又合照

:你們不是我後宮嗎

完了

有D大EVENT真係要用五堅先有機會上到

而家返返去睇桌遊先

係

仲記得佢地嗰陣喺娛百嗰個小碎步旋轉舞台

oh同大家調轉咗
睇完桌遊 而家再睇五堅情

你咁講 突然間好感動添
幾時會有真正嘅旋轉舞台

一步一腳印

個live由3500人跌到2500

又有雨婷
娛百捧到

mtv花絮應該都有五堅

澤仔串到

啱啱都有人講，五堅一出個view升勁快
lulu話要宣傳的話，同一段叫五堅事旦一個講，就會衝得快

四選一都中

好開心

痴線 九叔咁都剪中

終於紅
感動

呢一集應該唔係丫頭話要睇澤仔慢動作個集

我見名單冇丫頭同九叔

見到有凱莉 楊昇達 無尊以前遊戲王出現嘅人

唔該晒

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(205)

呢邊爆咗先過去新po

咁快開po 搶着個置頂

個po 一半已經開定

好心急

洗唔洗咁快呀
呢個po一半咋

為咗搶置頂

你特登為咗我整九晉gif
唔搶住開做置頂點得

唔該你

陳零九、邱鋒澤、黃偉晉、賴晏駒、婁峻碩組成
史上最沒默契團體
在這裡將分享
W0LF(S) Life

聖誕禮物明顯好過上一年，大部分
真係睇到班友仔搵錢多左

要推快D個po啊知唔知

我得閒吖嘛 唔似得你偽毒撚

即刻睇下簡介
好彩唔係CAPSULE

所有人都好好 除咗荳姐

呢個西女人
送爛紙盒, 我真係記一世

點樣睇邊個幫手整

我要走先啦 要過隔離追泰仔
今晚繼續4 will be war

我都係第一次見一個咩都冇嘅channel 有1k subscriber

我用晒所有Acc sub

你望下鋒澤TV個簡介

說明
Work contact 工作聯繫 ： FengzeTV@capsuleinc.cc

哦 見到了

好可愛

聖誕采

九心cp又派糖

特登走過去扶起佢嗰下真係有啲sweet

九心大旗主

原來讚讚係九心旗主

如果係男女嘅話我見呢到大部分都係九噥 好似冇乜九心

好cute

聽日係咪凱比會出場

5個都好得意

佢會唔會太好心機 1201準時點名 講完咗聖誕節
可以加埋沁b入銅人list

毒神沁

我荳係咁俾人屌
小鐘後最孤寒藝人

我係咁狂like 屌荳Cm

派派喺正中位置
係咪台灣鋒蜜大佬黎

笑死
屌到佢收皮PLZ

分明去緊party啦偽毒
或者毒到自己整聖誕裝飾跟住扮自己有party開

大佬之中嘅大佬
冇人夠佢勁
場場搖滾正中心
但係佢係好辛苦咁勁早過嚟排隊

佢仲要係幾乎每一場有澤仔嘅都會到場支持

佢真係太誇張

又孤寒又尷尬又嘈

被拆穿

四個字：大開眼界

未見過咁西嘅藝人 完全唔識do

見到有個comment勁爽
話當卜心思佳跌低完之後有人扶
但係荳姐扮跌完之後啲人鬧佢做作

呢兩集佢哋忍唔住講真話

思佳姐同卜心好明顯唔gur佢

以前積落嘅冤氣忍唔住爆曬出嚟
冇諗到大大三刀咁唔gur 佢

九叔都唔救佢淨係扶卜心思佳姐你就知

卜心特登講做咩唔邀請佢去生日會就知道啦
雨姨俾魷魚打臉之後 思佳姐拍一拍安慰佢
荳姐跌親 no one cares

諗起之前真心話大冒險
小賴講最唔鍾意果個藝人
會唔會就係荳荳 荳荳成日串小賴但又唔好笑

佢2個係大同
平時都好似好frd

我返嚟啦

唔通呢個就係思佳之前上小賴頻道講話：兩個字背後講佢壞話嘅藝人

哇 成一點鐘先肯返嚟啊

突然間醒起
地方婦女跳舞播出嗰日
思佳姐邀請咗佢哋去佢屋企 唯獨係荳姐

唔知邊個今朝咁大聲呢

忍唔住上水
台灣最令人尷尬既女藝人荳荳一定問之無愧

威喇威喇PARTY QUEEN鳥鳥

荳姐先令到蟲蟲肯上水

荳荳嘅威力竟然勁到咁
蟲蟲都上埋水

蟲蟲返嚟啦

原來係國際荳引到你上水

思佳姐話鍾意仲係好單純嘅藝人
點可能會鍾意荳姐呢D咁假咁人呀

連蟲蟲都忍唔住

蟲蟲

見到佢比人圍屌送紙盒心入面暗爽中 最搞笑係masha係堅嬲 仲踢走個紙盒

請問丸丸你係邊位（未改名前）

凡呼荳

你係唔係莊莊

皮皮你好 請問你係邊位（未改名前）

時空蟲已經穿越到唔知邊度

再唔返黎我真係認唔到人

其實大大送嗰個都好無聊我冇記錯應該係佢專登買嚟直播泵佢個專輯泵完冇用就送翻出嚟

無啦無啦聽日休息
後日繼續

貼題但廢 比荳姐好
雨姨ig 話直接物歸原主

其實佢地set 個金額出嚟叫人買啦
然後最爛懲罰 不過可能會被屌貼錢上節目

咁我都覺得叫符合主題嘅...
你諗吓送紙箱同紅豆真係離曬大譜
呢D真係廢物中嘅廢物

佢話有第二個禮物戈陣Masha好真誠道歉
跟佳見到個大紙盒仲嬲

正常啦
話有第三份係紅豆 我真係當場嘔血

終於有連登以外既人意識到呢個問題

今日有勁多人鬧佢 真係like到我手都軟

我都like到手軟

我真係逐個逐個cm去睇
得閒得滯

cls荳姐個空盒會唔會太仆街

鬼滅fans發火

仆街到

masha嬲真係好正常

乜鳩謎豆子，洗唔洗咁夾硬
右邊嗰幾個完全冇嘢講，09個樣尷尬到

而家睇返獵人局 真係勇氣測試

份人勁假
開頭話想要卜心手上份禮物
卜心主動同佢換 佢又即刻西面

荳姐都唔係寒酸咁簡單
係直情冇心思去諗
小賴Masha雨姨啲禮物雖然都係平
但係拍出黎有節目效果
收嗰個又收得開心
唔似荳姐要夾硬接啲冇人想知嘅梗

佢可以同後面嘅人換

做乜搞到好似Twilight個男主角咁

omg又幾靚仔喎
佢幾時留長頭髮呀

ps過度

其實小賴都麻麻，唔貼題
但荳個份反晒白眼
琴日獵人局已經想打9佢，彌豆子玩一次咪算，7到呢

萬聖節要扮鬼都算貼題
今次真係唔知佢做乜尻

真心垃圾

我好記得佢上年都俾人鬧
我當佢收到件背心勁嬲 係咁鬧點解份禮物咁爛
但係自己呢 送個爛鬼四季豆
完全係送啲垃圾 但係自己期望收靚禮物
一啲同理心都冇

見到Masha真嬲對住包紅荳強行歡笑說很好惹
慘得嚟但笑咗

唔好再安排佢上呢啲啦
上小九局又無效果
萬聖節又係
聖誕節又送左2年垃圾

佢真係好鳩煩
一係就用保母梗 懶熟咁樣
一係就用乜柒豆

下年會唔會送咩青春痘藥膏 不過可能太貴

肯定太貴啦
一支成一百蚊港紙 佢一定唔捨得
睇死佢下年送冷藏雜豆 綠豆 黃豆 黑豆
如果係下年仲有得嚟嘅話

比人鬧到咁
連九叔個啲好似都唔like佢
愚百可能識做掛
雖然主題係屋企唔要嘅野
但個個都有心思好多
masha個拖鞋同佛生個泵氣都好過空盒加紅豆一百倍
如果我收到荳姐個份真係會嬲
好似佢唔好再用荳嚟食字啦
無人想要啊

九叔自從抄襲單嘢之後就唔like佢啦
係估唔到小賴偉晉都係咁

好肯定五堅唔gur佢 見佢哋呢兩集忍唔住串咗佢幾句
冇諗到連三刀都會串佢
九叔肯定唔like 話晒上次抄襲搞到埋feat 歌嘅佢

佢好似完全唔知自己無效果仲覺得好好笑咁
好心佢唔好強行加入人地宇宙啦
之前仲要叫卜心做女
生日會又唔邀請人
人哋嚟唔嚟係一件事
你唔邀請就點都係錯
如果佢只係玩啲高玩局
一定可以做愚百第一女高玩
邊洗好似而家連Mvp都無人想投佢

強行加入人哋宇宙真係好煩
我都唔明點解次次獵人局佢留到最後
唔該 做狼嘅第一個殺佢
如果唔係 俾人刀嘅第一個唔該帶走佢
謝謝
依家終於明點解冇人投佢MVP

佢上年嗰個四季荳都勉強合格 但係到今年仲玩呢個梗 題外話諗起件平民吊嘎就諗起愷樂 好想換佢返來頂荳荳個位 起碼件吊嘎真係好笑

平民吊嘎真係起碼貼返狼人殺主題
四季荳都唔知做乜鳩
佢啲荳應該50蚊台幣都買到

佢仲好意思話有機荳

好笑嘅點係佢原本話要買夜市嗰啲荳 心諗點解有人cheap 成咁

其他人嘅禮物係冇乜用，但點都係有機會/主動買，放放下都可能用到一兩次。紙盒無人會買黎放囉，只會順手車去垃圾桶，紅豆作為一個唔煮野食嘅人，係完全唔會掂囉，你重要pk到開埋，我點轉贈呀？

自己開埋包野嗰下真係好冇禮貌
話就話你送架姐 有冇問過收嗰個介唔介意你開呀

無開都算
開埋真係唔知想點

呼姨抽獎禮物送聖誕樹

同荳姐鬥

各位boxing day快樂
睇咗獵人局好多收穫
利申返：唔係三刀飯

開完仲拎出黎掟人
真係衰到無朋友

係囉
諗住搞笑
但其實唔好笑

真·家暴

我想講啲紅豆跌喺地下其實好冼囉
同埋又好難清

性格閪真係性格閪

佢依家好中我笑點
琴晚MTV 業配時間個個掛住合照佢堅持讀哂Samsung Galaxy S20 FE 5G全名無人理

我想講除咗琴日字幕組有cue某幾句之外
佢琴日其實都講咗好多嘢俾人無視
好似琴日大大抽咗board game 嗰一刻
佢喺度話可以即刻拍一集桌遊研究社
又係冇人理

其實睇到思佳姐出手，好明顯有問下老友09送d咩
卜心相信有問過下五堅，正常識做人都問下身邊d朋友出手，唔係節目組up咩就送咩下化仲要開9埋包紅豆咁無禮貌

話說尋日Masha 見雨姨真跌時張名牌貼紙跌咗即刻幫佢執返 比返佢 其實呢啲幾mc 責任...

尋日荳姐啲效果真係尷到笑
上年送四季豆真係都尚算叫可以笑下
但你今次送兩個紙皮箱加包紅豆係想點
邊有人屋企會無啦啦留起啲紙皮箱
係咪以為上次萬聖節cosplay完彌豆子以為反應好好？
上次cosplay嗰集無乜點出聲都無乜嘢
今年送紅豆 下年送埋綠豆、黃豆？
荳姐都係專心玩狼人殺算啦，其他節日獵人局可以摺埋唔洗出現

佢啲閪格真係表露無遺

佢係情商低
想做效果又做唔出黎
上一集阿瓦隆做壞人羸左都比人鬧到痴線

九叔扶卜心嗰吓好體貼

原來今次係出mini album

上次阿瓦隆我又覺得錯不在佢嘅
但娛樂局真係唔好再叫荳姐啦
放過大家好嗎

係冇紅豆嘅交換禮物

8點首播

唔知幾長呢

睇黎條片真係勁趕先出到 禮拜一先拍

14:15

wally澤

永久退出娛樂圈會唔會好d
之前唔知咩事都覺得佢冇乜野又玩得幾好，岩岩睇完交換禮物真係明佢點解咁黑人憎

格閪就真係格閪
點都記得佢抄襲個陣
叫啲fans去鬧人

仲要搞到有啲人鬧埋我九叔

玩狼殺幾叻都冇用

仲勁記得佢話呢到佢地頭最多小四荳
唔驚人地

佢哋啲禮物好似好伏咁

好想快啲知九叔嗰份禮物係咩

口腔噴霧

我都想知

小賴中九叔個份

識英文跳舞嘅機械人

冇電

無電

凱比

呢個就係傳說中嘅凱比

難怪一提就咁好笑

簽名筆

凱比來了

九叔原來有乖乖地用到三叔手機

呢個交換禮物高質過娛百個個好多

凱比又可愛又盞鬼
我都想要一個喺屋企陪下我

呢到啲爛禮物都有效果過娛百嗰啲

好驚夜晚會突然間自己出聲

屌呢個真係會驚

因為娛百有個煩鳩荳破壞氣氛

唔係咁恐怖吖嘛

邪惡南瓜係呢度有效果好多

澤仔嗰頂帽點解可以咁貴 無知咗又唔知道呢個咩牌子

佢同大大幾好效果

我會FF呢啲
之前睇個故話Siri夜晚自己講嘢

根本佢哋平時嘅狀態先係最好笑

巴黎世家

睇澤仔變臉
賴妹嬲
九叔high都好好睇

九叔送埋啲嘢真係仆街又幾可愛
諗到送嗰樣嘢真係好識得做節目效果

真係幾好脾氣都嬲，我覺得masha 已經算好有風度
佢收到masha 份禮物仲要閪番佢面，冇朋友人緣差真係唔係冇原因

變臉果下真係好real
頂帽咁貴 結果收口腔噴霧

好想要三刀送嗰個好似幾正

寧願要簽名筆起碼有用啲

周圍人睇會好開心

咁masha個份點拎好過紅豆好多
最閪係送份咁嘅野仲想收到好禮物

係
仲要係自己助理送
笑死

第一條片幾高質好好笑
同埋經理人助理一齊玩好正個feel幾好玩
小賴叫凱比請你離開我笑死

九叔又玩手機

唔知係咪賴妹負責
好高質
好知fans想睇啲咩

個天真係整定
凱比同學俾咗孤單嘅小賴

我要去再睇多次段片 刷點擊率先

佢好似係控制緊凱比

真係好正
其實只要呢五個人坐埋一齊吹水已經好過娛百好多
但唔知係咪賴妹自己剪片呢
都好趕工下

凱比個app 打直用...

可以陪小賴跳舞
但如果夜晚見到佢自己開著我會驚

小賴：執完屋又多咗舊垃圾

都收尾啦過咗先玩都唔得

夠架啦
我好中意睇

其實份份都幾好呀
定琴晚影響太深

丸丸你。。。

尋晚係搵廢物 荳姐係攞垃圾嚟換
呢啲佢地俾錢買緊係唔同
禮物正得嚟又有效果

就算100個d都實用

比錢買根本合理好多

100蚊有
筆
衫
相機
除口臭噴霧
真係唔錯

睇完荳姐嗰份覺得咩都好口腔噴霧都唔係咁廢

個app打橫用架
我啱啱search咗凱比同學究竟有咩用

咁有咩用

點解你會對凱比有興趣

居然search?
anyway 都收尾根本唔需要控制部野

凱比同學內建12個自由度AI伺服馬達，搭配3D動畫動作編輯技術，精細的控制速度、加速度、角度和扭力，展現出凱比同學細膩流暢的肢體動作。

凱比同學原本係買俾小朋友玩㗎

至少口腔噴霧可以用

紙箱真係垃圾嚟

口腔噴霧幾好啊
戴口罩戴得耐個口都臭

我理解係一隻低能d但係有手腳嘅siri

有掃地功能會好好多

咁就太有用九叔唔會買

咁就變掃地機械人

凱比去掃小賴間屋實撞到壞

唔會壞
個會郁唔到

不過我諗娛百都冇諗過咁爛

有道理

不過鋒澤好real
10000蚊換到份100蚊

因為佢係巴黎世家

頂帽官網賣$3,100
好貴

Fengme衫仲未返貨

多謝大家 我又見識多咗

采子送嗰個LV都幾靚咁

HKD

一萬台幣呀嘛 差唔多啦

覺得九叔用唔到 嘥咗

其實澤仔都成日著佢啲衫

係啊
尋日播嗰集換禮物都着咗

好誇張喎

唔知遲D綜口味執屋會唔會見返凱比

唔怪得我對嗰串英文有啲印象

小賴：凱比 請幫忙收拾衣服
凱比：我不會
小賴：請你離開

你指黃色?好似補咗又賣晒啦

笑死我
丸丸你好Q

係喎，好細心！
好奇上網search下幾錢
差唔多款黑/白色要$5,800

我幾鐘意佢著呢件

係
收到email遲咗兩個鐘入去已經又賣晒

見到呢啲好有印象

原來呢件又係
嗰日四堅kkbox着㗎嘛

九叔concert花絮又有著出現率都幾高

大佬千幾蚊一件 梗係要着多啲啦

樣又唔靚身材又唔正
做歌手又唔尊重創作
連性格都咁閪
抵佢做極都唔紅同無fd

呢件最唔抵咁都三千幾買件hoodie好過

荳姐成功炸左勁多人上水

係囉 啲料薄切切

佢前科太多
加上禮物單嘢
唔屌唔得

個格真係好閪

送埋啲垃圾仲想收好嘢
同做雞又要攞貞節牌坊冇乜分別

換禮物真係好好笑
09：沒有想像中那麼廢啦，但也蠻廢的／你們絕對用不到
小賴：請你離開／你講話可不可以快一點

笑到癲

突然諗起五堅好似有個冇小賴嘅facebook group
會唔會係傾埋荳姐壞話

哦 原來呢個group係呢個用途
小心send 錯group

潛台詞10日50萬
大家都好努力衝

咁爛嘅MV都咁努力衝

唔講乜
首先交換禮物真係要成班熟
同埋一開始定個rules已經好好多
100蚊, 1000蚊, 10000蚊
好大機會抽平嘢 , 助理又有得以小搏大
娛樂效果做得好好

喺個25l垃圾袋入面

d人好有心
禹丞口腔噴霧器一噴成名

便當(峻碩經紀人)→盈瑜姐(偉晉經紀人)↗鋒澤↘↘陳禹丞(原音混音師)→花枝(原音助理)↗↗小賴→陳零九→采子↘柏良哥(九澤采經紀人)↗偉晉→峻碩↘↘湘庭(峻碩助理)→小妤(原音助理)↗↗暐弘↘便當

痴線

見到龍女巴黎世家換口腔噴霧我真係笑咗
今集真係好好笑

感謝莊莊嘅人物關係整理

流晒鼻血好鬼正

正到

呢排好多唔同造型睇

阿采你

勁索

我唔得la

好明顯係COPY YT CM
龍女黑面
查個毛自作孽
小賴看到凱比心情好差

粉紅色background嗰幾張勁靚 好有氣質

9哥三十一號首新歌叫星星

30 號 hit fm 有首播

佢年尾突然發力

乖仔 真係抵讚
其實諗諗吓 佢今年個人都出咗6首
計埋五堅同九澤 有成11 首添

唔知九澤album之前會唔會出個人呢

Sor 冇計到星星
計埋就7首

今次我唔會再miss 㗎啦

希望今次預購會有親簽啦

上次7000張簽到佢想死 所以我覺得佢今次會懶
可摸耳淨係簽寄去海外嘅
其餘台灣本土想簽 就去簽唱會

佢個隻唔簽都得
但好想九澤個隻一齊簽

Omg 係咪又要準備定紙巾

紙巾應該多多都唔夠，比多個水泡你

有上升空間啊

佢留言話首歌好重要
如果個主題大d 有冇可能係寫俾2020離世嘅星星..
Kobe（－2020年1月26日）

kobe and鬼哥？

消失咗大半年嘅愷樂都前過我荳

原來愷樂已經前過問米了

希望各位幫幫志玲，佢就快俾孫生追前

膠膠

你冷靜啲啦好嗎

見到前過問米就好了

星期日就是悶

Hi路路
有冇睇全明星運動會呀 星期日播 幾好睇架 你無聊可以睇吓

唔係星期二先有咩？

好
睇埋全民造星再睇

用睇台灣電視嗰啲app就有得睇星期日首播
雖然我通常都係等到星期二先YouTube睇

好
睇佢地兩隊個個星期比賽真係好熱血好刺激架
1月3號就最後一集啦
加油呀 希望我地可以一齊睇最尾嗰集嘅直播

好鍾意睇啲熱血嘢
啱啱追完男排女將 好正

男排女將好正

咁你應該都啱睇
我平時少做運動睇完都想去做運動得個想字

我次次都係等星期二
然後就比IG劇透唒

我都係因為佢8-10播個時間太kam
食緊飯又唔想睇一半唔睇一半
不過下集就最後一集 一齊睇直播啦

無左宇威
驚喊到PK